【突發】 認真仲射解放軍營？？？

如題